# Solo Leveling

Играта е оупен yорлд игра, в която вие в началото си създавате герой по свой вкус. Започвате от 1во ниво и с изпълняване на мисии и убиване на чудовища вие вдигате нива. Навсякаде по картате се появяват портали, които водят към тъмници, пълни с чудовища, като в края на тази тъмница има стая с бос който трябва да победите. Отделно систъемата на играта ви дава дейли мисии, които трябва да изпълните, а ако не успеете за зададеното ви време получавате наказание.За да влезете в тъмница вие трябва да работите като хънтър. Това означава, че трябва да сте над 20-то ниво. Хънтъриете се делят на рангове(E, D, C, B, A, S). Най - високия ранк хънтър са S-rank хънтърите. Тъмниците също варирад от Е до S. Целта на играта е да се издигните като най - силния хънтър във вашия свят.
 
